諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

純推ＰＯＳＴ，唔洗睇回覆，有問題請到ＴＧ群發問
戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

邪淫的25種果報１，２，３，之後可以順住睇落去

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

屌你老母on9仔

拉

Ching 我明白你的好意 我決定再打一發先訓

自作孽不可活

我入咗gp 希望可以同我心中的魔鬼搏鬥

祝你成功

仲未有丁圖 遲咗啲

屌。。冇丁圖既

樓主呢啲人生失敗歸咎於打丁 其實係咪無撚用？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

上班打丁 開上班台做乜春

已檢舉

啱啱想打就見到呢個post
但宜家日日出街見到啲囡囡對腳真係好難頂

睇戒為良藥

推。Day 5

戒J就戒J關不孝咩事

Day 0